用男仔嘅角度，解決你嘅感情煩惱

介紹下自己先
22歲，大學final year, o4 , 同現任拍咗兩年幾拖，試過短時間long d, 矮撚，瘦撚，但係ok talkative 同埋有少少運動天份，藝術天份係0.

有煩惱嘅，可以睇下我幫唔幫到手，再唔係入嚟吹下水都得。

我想初戀

男女？幾大？做野定返學？

拍拖點樣維持新鮮感
同埋佢而家考試 唔比我過去佢度過夜
打算幾個禮拜都唔見
睇下會點~

之前暗戀男神，係佢面前唔自然，結果告白衰左
佢"話"不如做住朋友先
我仲有冇機
利申: 樣貌正常，a6

男，26，現實生活冇對象，唔想同人有感情交流
想瘋狂叫雞 （未叫過）

同ex一路曖昧緊(會單獨食飯 買下野 少少身體接觸)
幾個月前主動話想一齊返 但佢話太快
有咩方法可以令佢想拍返拖之後一齊返?唔想佢一路慣左而家呢種狀況 覺得唔拍拖都無問題
利申藍絲

點解我條仔成日係Facebook search女
你會唔會咁？

男朋友曾經係個Player，宜家定左落黎，但我心入面都係有點不安。

等D咩??

請移玉至成人台青樓post

其他一陣翻來再覆

點先知個男仔係咪認真?

佢以前有黑歷史, 又比我發現佢偷偷text女仔
覺得大家價值唔同提出分手, 佢喊到收唔到聲

我男朋友同我分開 但係唔同我解釋清楚 唔想講 之前仲好恩愛 突然之間就話不如分開下 我諗佢之後都唔會搵返我
咁其實佢係咩心理😥佢唔細個26啦

魔鬼vs天使左5年
每次都係天使勝出

我諗我就黎痴線

鐘意咗個女仔半年

本來同佢講野都一句起兩句止以為無機
所以之後都係平常心面對
但近排開始同佢交流開始多咗
開始又鐘意佢 但就愈嚟愈唔識表達正常既自己
個人愈嚟愈亂
利申： 同佢關係好似網友 因為一次活動識 但活動完咗就無見過 而家純靠Snapchat Keep Contact

考咩試

其實成個原因都真係幾無謂，溫書溫得耐，吊頸都要唞下氣啦。

可能 (我諗炸) 佢想搵返啲私人時間比自己

除非你地真係識左無耐，如果唔係就真係Friendzoned。

咁不如黎一招欲拒還迎啦，唔搵佢一陣，對佢冷淡啲，睇下佢會唔會主動搵下你。

佢會嘅，就即係佢仲著緊你。
佢唔會嘅，就即係佢唔係覺得你好重要。

幸福係要自己爭取，如果佢係唔鐘意你嘅，你地點都係唔會一齊。

唔好做一個假嘅自己，即使你用一個假嘅個性追到佢，如果你打回原形，佢就可能覺得你變左。如果你一路keep 住扮其他人，你自己會好辛苦

講野之前唔洗顧忌咁多 (禮貌果啲除外)，用返真實嘅自己同佢溝通啦。